四大龍頭合作，其他人皆使出渾身解數

令香港youtube有如樂壇一樣，百花齊放
你話好唔好啊!